宜家返大陸叫雞會唔會返唔到落嚟？

成兩個禮拜冇叫過，周身唔舒服

叫啦
依家叫雞好撚平呀
兩盒口罩就叫到，全日過埋夜

tgt?

有兩盒口罩使返大陸叫?
on99

上去隔離14日
返香港又14日
值吾值

大陸啲雞正好多

有叫雞專線

搵lucyeung_

難怪你溝唔到女

男人叫雞有幾咁唔閒

六舊水咁撚貴 仲要假波柒樣

600傾偈咋